LapsBMF004_LapsBM_0061 algumas coisas que não podem deixar de serem vistas em paris 
LapsBMF004_LapsBM_0062 há demanda por real não por dólar cuja cotação cai 
LapsBMF004_LapsBM_0063 há cento e setenta bilhões de moedas de um centavo em circulação 
LapsBMF004_LapsBM_0064 cada uma delas custa oito décimos de um centavo 
LapsBMF004_LapsBM_0065 o mercado fica de alto risco a curto prazo 
LapsBMF004_LapsBM_0066 a perspectiva continua otimista para o médio e longo prazos 
LapsBMF004_LapsBM_0067 o desafio agora controlar com medicamentos essa secreção 
LapsBMF004_LapsBM_0068 o jogo contra a suécia deixou todo país preocupado 
LapsBMF004_LapsBM_0069 está instalado na casa do avô de lúcia flexa de lima 
LapsBMF004_LapsBM_0070 funcionários do governo do estado dão orientação técnica aos voluntários 
LapsBMF004_LapsBM_0071 o ministério diz que não foi consultado sobre transação 
LapsBMF004_LapsBM_0072 este ano a empresa deve perder cerca de sete milhões de dólares 
LapsBMF004_LapsBM_0073 ela começou a tirar fotos ontem em buenos aires 
LapsBMF004_LapsBM_0074 ele se comprometeu a ler e responder parte da minha correspondência 
LapsBMF004_LapsBM_0075 os brasileiros no exterior ganharam poder aquisitivo sem precedentes 
LapsBMF004_LapsBM_0076 o objetivo é abordar todas as fases da ópera 
LapsBMF004_LapsBM_0077 o curso é diário interessante três nem 
LapsBMF004_LapsBM_0078 os jogadores santistas deixaram gramado sob vaias da torcida 
LapsBMF004_LapsBM_0079 a torcida voltou a criticar a atual administração e não economizou críticas 
LapsBMF004_LapsBM_0080 a infraero ainda não sabe em qual dos dois aeroportos anistia nele embarcou 
LapsBMM001_LapsBM_0001 pesquisa é uma coisa que muda todo olga 
LapsBMM001_LapsBM_0002 no total serão chamados vinte e seis mil candidatos 
LapsBMM001_LapsBM_0003 o número de convocados por vaga é de doze candidatos 
LapsBMM001_LapsBM_0004 atualmente esse abatimento é limitado a setenta por cento dos gastos 
LapsBMM001_LapsBM_0005 sandra regina machado acho que ela enfim criou juízo 
LapsBMM001_LapsBM_0006 eles estão colocando armadilhas nas fazendas onde já ocorreram os ataques 
LapsBMM001_LapsBM_0007 dessas somente umas trezentas e vinte foram inauguradas em território americano 
LapsBMM001_LapsBM_0008 no total sete mísseis foram disparados contra o encrave 
LapsBMM001_LapsBM_0009 em florianópolis foi registrado dois graus celsius na manhã de domingo 
LapsBMM001_LapsBM_0010 as situações ditas embaraçosas são resolvidas com estados 
LapsBMM001_LapsBM_0011 itamar tem razão de estar exultante como nunca desde que virou presidente 
LapsBMM001_LapsBM_0012 a mãe de todas as reformas é a reforma política 
LapsBMM001_LapsBM_0013 conseguiram eliminar áreas supérfluas ou que antes eram desperdiçadas 
LapsBMM001_LapsBM_0014 uma lata de leite em pó integral vale um ingresso 
LapsBMM001_LapsBM_0015 a maioria dos passageiros do barco naufragado era de crianças 
LapsBMM001_LapsBM_0016 a provável causa do acidente foi excesso de lotação a bordo 
LapsBMM001_LapsBM_0017 não prometo nada porque não adianta eu prometer e não cumprir 
LapsBMM001_LapsBM_0018 se for eleito vocês vão ver o meu trabalho 
LapsBMM001_LapsBM_0019 ele era um dos poucos atores negros que tinham espaço 
LapsBMM001_LapsBM_0020 a secretaria estadual de saúde distribuirá cem mil preservativos no carnaval 
LapsBMM034_LapsBM_0661 os dados são avaliados em cerca de dois milhões de dólares 
LapsBMM034_LapsBM_0662 daria estar vendo as américas sob uma ótica totalmente deturpada 
LapsBMM034_LapsBM_0663 a maior parte dos títulos raros está em rolos com essa largura 
LapsBMM034_LapsBM_0664 ele controla as principais operações do micro e é considerado seu cérebro 
LapsBMM034_LapsBM_0665 os jogadores treinaram pênaltis pela segunda vez na semana 
LapsBMM034_LapsBM_0666 aí estão alguns endereços para você se divertir muito por lá 
LapsBMM034_LapsBM_0667 vocabulário da sexualidade foi reaparecendo progressivamente há dez anos 
LapsBMM034_LapsBM_0668 junto dela havia vinte e dois livros com contabilidade do bicheiro 
LapsBMM034_LapsBM_0669 as descem já possui cerca de vinte e cinco profissionais cadastrados 
LapsBMM034_LapsBM_0670 se houver pênalti durante jogo cobrador deverá ser bebeto 
LapsBMM034_LapsBM_0671 casal de argentinos reclama de hotel de luxo em salvador 
LapsBMM034_LapsBM_0672 nem sempre espectro da idade baiana faz jus à fama 
LapsBMM034_LapsBM_0673 no hotel eles foram informados que não havia apartamento disponível 
LapsBMM034_LapsBM_0674 a lei estabelece maio como referência para este cálculo 
LapsBMM034_LapsBM_0675 as entradas podem ser adquiridas pelo telefone acima 
LapsBMM034_LapsBM_0676 é segunda greve convocada pelos aeroportuários em homens 
LapsBMM034_LapsBM_0677 aliados do tucano preveem que essas lideranças ficarão neutras 
LapsBMM034_LapsBM_0678 nas cobranças de lateral só aparecia o pé do jogador 
LapsBMM034_LapsBM_0679 nos jogo contra honduras a única imagem era gerada pela globo 
LapsBMM034_LapsBM_0680 as consultas podem ser feitas por telefone ou por computador 
